點睇港女係餐廳大大聲講是非唔知醜

好嘈好煩 唔覺得講人是非好浪費時間 咩
又話阿a 樣醜 又話驚阿b 以為佢鐘意佢
又話阿邊個好蠢
我望下望港女個樣⋯⋯
只好笑而不語⋯⋯
低頭食野⋯⋯